另一半用同ex養既寵物做wallpaper

最近同朋友傾開計 講開另一半依加手機仲用緊同佢ex養緊寵物做wallpaper
佢地話接受唔到 覺得另一半對ex仲有留戀
但我覺得佢可能純粹掛住隻寵物
到底件事有冇問題？
利申：完全唔知佢同佢ex啲野
唔應該咁做
諗太多根本冇事

寵物又無乜所謂
好少事
女人比得你知果d通常無乜危險
唔比你知果d先最古惑

放心啦

唔應該打女人
男女都係

咁如果佢唔俾我知呢 因為當初唔知隻寵物係同佢ex一齊養
嗰陣有問過佢 佢都唔係幾想答咁
我都係睇佢facebook先知原來佢地以前一齊養
同埋佢都唔俾我知佢同佢ex既野 唉
例如我會想知佢地分左手幾耐 點解分手之類
而唔係D比較性既問題
因為我同佢係交友app到識 我發現我對佢既了解好似好少咁
我最怕係俾人當左做水泡

咁就難講d，因為睇你地d bonding好似好薄弱咁

1.佢唔講過去，我覺得一齊得，呢d嘢可以大大方方比對方了解自己

識，我從來覺得app識果d個起步點都係爭咁少少，當然啦有成功例子嘅

你可以做嘅係比d信心自己，見步行步，睇吓之後點
同埋唔好迫佢del

一來聽你形容，佢都似有性格，一陣佢反感就仲麻煩

二來，呢個動作得兩個結果，一係del，一係唔del
佢del你咪純綷開心果一嘢囉，不過佢夜闌人靜開返嚟睇以前d相，你阻到咩

佢唔del就仲衰，我包你喊幾晚

唔好諗太多負面嘢先，每個人心入面一定有自己一個小角落，你當係咁先啦

人嘅行為規限到，不過心永遠都唔會

呢啲野都呷醋

其實無問題囉
你有養過就知，你只會記住隻小生命既回憶
而唔會記住同你養果個人既回憶

我唔係呷醋 只係純粹想知其他人對呢件事點睇
加上我自己都有養寵物 都明白 我都唔會阻止佢 迫佢del

係阿 佢都真係好有性格下
同埋我打探到佢以前同佢ex係好sweet 冇可能分手 所以先有d驚
可能佢俾ex傷得好緊要掛 所以唔係好想提
btw 多謝你啊

如果佢ex搵返佢，你帽硬都得，肯撚定

對隻寵物有感情都唔得？
定係你想你另一半係冇愛心冷血只係當寵物係一件物件？

我冇話唔得 只係想知大家點睇姐 我一開頭都講左佢可能純粹掛住隻寵物
睇清楚先啦好冇

講真，情侶拍拍下拖感情會淡，變成Ex更加wfc，但寵物一養無論發生咩事，感情都只會深不會淡，當成朋友甚至家人，而唔係帶有ex印記嘅存在